極難IQ題 秒到我聽朝整朱古力炸魚皮炒強做早餐

有一日iPhone X上上下連登，突然見到明星閃卡流出post， 佢第一時間叫左佢個fd一齊睇。

根據以上句子，請說出它的朋友是什麼。

連登

錯

明星閃卡流

一齊

左

廁田

樓主老母

你

錯曬 第二頁尾開估

fd

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

突然係一個人 突然個frd係 iPhone X

Iphone se
Se+x= sex

Iphone Y